MK餐廳追數爆激戰 護花南亞男一打10 勇鬥10名本地男

旺角上海街59號翠河餐廳，凌晨1時許，41歲持香港身份證的越南女子偕31歲持行街紙的巴基斯坦男友在店內食飯，其間約10名本地男子掩至，聲言越南女欠債未還，雙方頓起爭執，互相推撞大打出手。

據稱，巴漢孔武有力，與女友奮力反抗，他自己上衣也被扯爛；追數男即使人多勢眾，也佔不到上風，姓高男子衝落一樓㕑房，撿起約8吋長切肉刀作武器。
警方接報持盾牌趕至，氣氛緊張，但追數男四散逃去，當場只截獲兩人，分別姓高(39歲)及姓葉(51歲)。兩人與事主情侶均涉嫌打架被捕，四人均告受傷，但拒絕送院，返警署協助調查。

屌 之前我地1打5宜家比人追返

又係南亞人

垃圾mk 10個打人1個都唔夠做 本土黑遲早俾人消滅

香港以後係南世人話事

港燦返祖國生活吧

黑社會喎
十打一都打輸

冇浩南同山雞係差啲

旺角茶餐廳追債爆混戰 巴籍聲請漢以一敵十

一名31歲巴籍聲請漢，今日（21日）凌晨1時許，偕41歲越南籍女友在旺角上海街59號一間茶餐廳消夜時，突有10名本地大漢風聞而至將2人包圍，並向女子追債，有人回應已「還晒」，但大漢強指欠債未清，雙方為此爭吵，大漢恃人多勢眾向2人圍毆，巴漢僅得雙拳，仍奮力以一敵十，場面混亂，杯碟橫飛，其他食客爭相走避，大漢則未能佔得上風，其中一人在餐廳取來一柄30公分長利刀指嚇。

警方接報餐廳「開大片」，派出多名警員持盾牌迅速趕至鎮壓，當場截停2名分別姓高（39歲）及姓葉（51歲）男子，其餘則已逃去。事件中，4人面及手部受傷，傷勢均輕微，俱拒絕送院治理，其中南亞漢傷及眼角，需貼上膠布敷治。

警員經調查後，案件涉及的債項與高有關，已將4人一併拘捕，同涉嫌在公眾地方打架，高亦涉嫌藏有攻擊性武器。警方仍調查案件內情，並追緝其他涉案人士。

被捕南亞漢眼角受輕傷。（葉嘉文攝）

屌香港黑社會
個個瘦到成條柴咁學人打交

如果雙方種族調轉，香港男友會走先

南亞尚武

10打1 受輕傷

香港係廿幾年前己經得南亞得天下
而家仲多一班酷刑新血
遲下香港地下秩序都係南亞揸莊

叫佢地打機都仲得嘅 打交不了

已將4人一併拘捕

防衛都要拉

要比人斬死先唔洗拉

14K？
勝和？
死撚左？ 打手冇$請

係餐廳拿人把刀俾人告藏有攻擊性武器？

重點係人地有女

班黑社會係咪on9
見到蝻亞狗就吹定雞先啦

老mk得個樣

點贏 落機舖玩老虎機就識

可能已經出齊人

其實相反
老mk先有戰鬥力
佢地果個年代係黑幫最橫行既時期
能夠捱到而家真係個個都至少打過幾次交
係而家老左姐

而家果d
十個有九個都瘦骨仙黎
以前都話屋邨童黨打交比人踢入會
而家？
仲邊有細路會落街玩

1對10，好柒呀

10個中佬版大王

打手都係請翻蝻

係咪同地盤果班一樣呀?10個得3個打,其他係到屌

地方窄，嚟多20個mk仔都冇用
如果地方空曠，應該5個mk仔就可以ko佢

10個打1個重要吹雞

南亞仔？

有聲請buff，無撚敵

十個都唔夠一個打，無撚用

正常啦 宜加d拳館得返d 四眼施文男 操拳
D MK反而打王者

遲下d office男都夠班mk抽

OL都好打過d MK

香港又揚威國際啦

南亞水鳥拳

諗起呢單

10打1都搞成咁
以後仲邊有面搵人追數

個巴佬以一敵十，大丈夫也
港狗黑社會淨係識以多欺少，咁都打唔過人

南亞佬打架就係狠

唔怪得係咁收南亞人入會
本地班垃圾到

其實d女人係咪幫南亞狗 係咁monk住d男人

算唔算係證明左現實一打十係可行？

e家d後生

啊伯果下tko 型

司徒浩南
𡃁仔南招風神腿唔可以成日出
太子好啲

仲意為有片睇

成日啲男人打交都係俾條女抆住搞得俾人硬食咗幾鎚，
啲女人真係好撚戇鳩

屌 無片

個班呀叔肯定係拳師黎 連登仔成日笑炒人地 中國功夫
打撚得贏 南亞狗 先好笑人Chinese 功夫啦

連登M記毒撚 廿個都唔夠打

事實上十打一都只係車輪戰 唔係全部一齊上

香港=哥布林

反而後生怕事,無晒火

41歲持香港身份證的越南女子偕31歲持行街紙的巴基斯坦男友

爛果同五毛都係鐘意唱好蝻

卑鄙的外鄉人

告偷竊啦

女人都係左膠為主

而家啲MK咁嘅樣 點出嚟行啊

係囉 而家係咪驚我打撚死人 有無咁撚易

南亞男友